小米公然辱華，企圖勾結外國勢力

小米这家公司吃裏扒外，拍个广告为甚麽偏要用跟炎黄两帝没有半滴血缘，和华夏土地没有丁点儿关係的外国匪类，却不用自己人？赚中国人的钱吃香喝辣，却不聘用自己人回馈社会，是嫌中国人不够高大威猛吗？气死我了！抵制小米，你我有责！

全身黑色仲唔系曱甴？ 抵制小米！

黑心公司